[突發]岳義士提堂，2點半東區裁判法院要人！！！

【岳義士下午2時半東裁提堂】

周日晚在炮台山因救人而不幸被捕，更在電視台鏡頭前，被黑警打至頭破血流及在傷口被噴射胡椒噴劑的岳義士，今日 (9月17日) 下午2時30分在東區裁判法院提堂，有關控罪及庭號正待警方通知。

星火同盟懇請各同道下午到庭聲援，以示支持。

出黎呀

要人呀

要人

Tui

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 15/9更新版

推

推 咁快提

Push

人耍多，一定好多藍絲

岳義士係英雄

push

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

PUSH

快推

岳巴

推上熱門啦屌

岳

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

但大家千萬特別小心被捕

咁先對得住岳少
佢當日都係為咗救人

你去被捕就浪費咗佢嘅苦心

721 元朗恐襲 811 新屋嶺強姦毒打 831 太子謀殺無辜平民

推，真英雄
#Chinazi

上熱門呀

Respect !!

真英雄

pish

推呀！

兩點半有野做 做完即刻過黎 希望大家update情況

推推

岳英雄

全民著自岳T

要人！

因為有曬證據 一定要早啲提 咁先有阻嚇力

有啲人因為濫捕俾人拉撚咗嗰啲 好難搵到料告得入去嗰味就會拖翻你一年半載 慢慢玩 等你咩住嗰保sick金 搞到佢地唔敢再行出黎。我就係成功嘅例子

要人！上熱門！

推!

200萬

去聲援都會被捕？

要人呀！

出現

幫手聲援

依家先見到，著左背心短褲，黎唔黎得

Call人

要人呀dllm

屌你老母死黑警

短褲得

唔係可以踢保 ？

你瞓咗幾耐？
好多次一聚人鬧下popo都拉都tg啦
問埋啲silly question

要護送佢

背心呢shit，我仲著左拖鞋

無岳字tee都舉張"岳"既紙

依家傷勢如何

岳義精神 打🐶救人

其實咁傷，d狗都咁快提堂 真係好撚仆街

咁快？

dklm咁撚快，岳少

721

對唔住 岳義士
我因為返緊工黎唔到去聲援

屌佢老母
元朗班西佬呢
食完飯即刻同我去聲援岳巴

推 出黎

入到法庭
記得唔好攞電話出嚟
最好熄機

睇唔睇到最尾個句呀mon post狗
「以示支持」呀 係狗無既野呀
你地知咩叫手足咩 捐番入你個狗西啦

迫爆佢

岳戰士

一陣見

Up

咁撚驚白色恐怖 你咪撚去囉 岳義士打狗救人
你同我講驚被捕 連聲援都唔夠薑
香港真係多撚謝你呢種人

都係支持既一種，好過冷冷清清

岳飛

義士唔係condom
要比佢知道大家都好支持佢 好感激佢

班義士同市民次次就咁快提堂
班黑社會呢

佢型到太高調
d狗一定搞佢先
希望英雄冇事

我無話唔應該去
但叫小心咪被捕
唔識字？

推！！！

好奇，D官會唔會上連登？

屌 要人啊

屌 準備換衫出去

不分化 逢出門都小心 狗連平民都打 大家be water
無人知道會發生咩事

襲警
藏有攻擊性武器
應該走唔甩

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@活動：提升義士形象行動，大力表揚義士
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@上連登要用多用腦！#fakenews

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
4. 香城online有無限咁多職業，點解唔試多d呢，搵下邊個最岩心水（各有各做level up）或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.17 @Template End@

去到既請去支持岳巴

今日病左sick leave 但咁岩唔洗返工好想去 有無手足都去

會都路講得

去

唔好當佢condom

有時間手足一定要去

推！！！！！

實有 出左黎先 帶口罩

冇時間都要

願平安

搞掂啲野就過黎

即出

屌你老母 咁快提堂
班元朗鄉黑呢

支持義士要身體力行

一陣一齊向岳義士敬禮有冇得諗，會唔會話唔尊重法庭

我地點可以唔支持係美國既香港義士

支持義士要身體力行，講得出做得到

頭部縫咗7針

好多人都誤導咗

其實踢保 係指 我要拎番保sick金 同埋 我唔撚再翻黎報到 你要告我 就隨便你
狗方如果日後有任何證據 嘅話 係可以即刻上門拉尻你 係條街拉尻你 你連搵6C嘅時間都無

而keep住保sick佢地夠料的話 係需要打俾你先通知你 你有時間搵6C去針針點搞

法院係最安全既地方，不過相信巴打都係好意提醒，不分化！

聲援呀 屌你地

推！

都唔知會唔會見到佢

聲援！

爆石呀

P牌無力照推

手足們同我塞爆法院

推～

Charge d 咩罪

我諗係夠料 所以咁快提 仲要個官好似係紅底

再推

黎唔到
義士希望你平安
好想講聲多謝你

岳家軍

真心病 拎埋醫生紙去 咁都唔比帶咩

旁聽嗰陣佢唔係會企喺犯人個位到？唔太熟

打錯字

今日唔只係岳義士
仲有其他義士會一齊提堂！！！！
求下大家聲援所有義士！！！！

Push
社畜想黎
手足快d去呀！！

Pish

九成唔比保釋

聲援所有義士

遊行示威有咩用 ?
岳巴返轉頭救人有咩用 ?
最後都係死，咁做人有咩用 ?

禁錯負皮

有無咁快CLS

光復香港

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

撐～一定撐

要人呀，俾多d人知我哋支持岳義士
#Chinazi

各位幫手啊

好人一生平安

依家出門口

推推推

今日唔只係岳義士
仲有其他義士會一齊提堂！！！！
求下大家聲援所有義士！！！！

要出呀各位!

支持英雄

提堂係咪會開真名？會唔會畀人起底？

支持所有義士

推正經post

當初個個都你咁諗，就唔會撒回

7

係咪可以入去聽

正常人都返工返學緊

呢個無計

Pussy 黑警先怕俾人起

義士

推啊

點都會有d人day off 得閒

可以

要人！！！！！！！！

岳巴
BTW 手足帶遮呀出面好猛太陽

聲援岳義士

劫法場

由6月12號打後到今日
所有被所謂速龍防暴虐待毆打拘捕嘅人
佢地係違法執行職務 普通市民亦無法確認佢係咪正式錄用嘅警察 著套衫就係？
見到一班冇編號冇委任證嘅懷疑冒警武裝恐怖分子持槍襲擊香港市民
即使衝擊佢又何罪之有？而且一直以嚟我地先係被衝擊虐打殘害施襲嘅一方

要英雄式接待

輕輕推一下

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
921元朗站，922機場
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

P牌都推。

可以去 但1530要走去唔去好

求下你哋出黎！！

推撚爆佢！！！

唔好。今日重狗。

可以保釋到？

岳義士推

請假去

#寶寶投稿

我係岳義士個朋友 可以唔相信我 但我都想講一聲
我地同義士家屬商討完
家屬希望低調處理
我地會希望手足以默站同人鏈形式聲援
亦會派發傳單
各到場聲援手足
希望大家真係唔好衝/大叫
唔好比黑警有機可乘

UP

推！！！！

幫推

推推推推

頂到你上熱門

岳義士

一定要推

有可能仍然留院

各位 英雄不撐嗎

一時三刻邊度買

推推推

今日唔只係岳義士
仲有其他義士會一齊提堂！！！！
求下大家用不同方式 將你哋嘅支持表達比所有義士！！！！

到庭外有記者見到先集體敬禮有冇得諗

放映會係23 定24

推呀

灰色3 字就自己寫啦

唔知堅唔堅
不過推
唔好太起鬨

靚

支持

地鐵邊個站落

西灣河

要人呀！！

要。人！

好擔心

推呀respect岳義士

人黎

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

俾黨鐵壇野spin哂！！！！
佢自己手車屎炒關我閪事咩
聲援義士先呀

大家出嚟啦

推 全世界出去聲援佢

有冇手足已經到左現場

去到了，得 75席，手足上6樓

推推推

又唔係第一次聲援
邊個會衝法院

Up up

要人啊

一齊聲援

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

坐滿灑？

打狗！救人！
呢個係佢教我地嘅嘢
依家佢已經 所以我哋救！

我覺得遲到既唔好入去聽
有時開閂門聲會打斷律師講野
律師同法官都唔係幾鍾意
又出又入都幾影響觀感
仲有離場個陣，盡量唔好一窩蜂咁走，同唔好咁嘈

#聲援注意
⁃ 請預開庭前15分鐘到所屬樓層排隊取籌
⁃ 保持安靜，切勿喧嘩
⁃ 法院大樓不能拍照
⁃ 如已開庭，出入請向法官鞠躬
⁃ 不能帶水或飲品進内
⁃ 高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查。
⁃ 法院禮儀：
⁃ 法院規則：
——————

* 唔可以帶帽
** 手機較靜音 or 熄機，記住要熄埋震動

即到

幫推 要到

pish！

2點半準時見

已經坐哂?

岳飛！

呢d就咁快手

==========================

用我心做英雄！

岳義士呀
唔係唔出？
對得住佢咩？
我地要代佢行落去架

仲有冇位！？

成日有啲人係度撩交嗌 真心唔知咩心態

岳義士！全部同我出嚟！！

要返工

721 831

咪係囉
小心被捕變咗聲援唔夠薑

佢個腦都幾殘

出緊黎 希望趕得切

宜家黎!!!!!推

天佑我岳 推

希望嚟到嘅手足盡量嚟

其實我都想知道

嗰個塊面磨到出哂血的義士而家點

保釋左未

霸定位

721人都未拉

未，可以排隊

推唔到

著草咪得

全世界同我出門！！！！！

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

岩岩先知，準備出門

邊到可以睇到佢地幾時提堂

多人？

8月13已獲准保釋

已經走堂過緊去

有人，唔多

快啲嚟

再世岳飛

趕緊

仆街快撚到

等你呀

義士非condom，大家入唔到都要門口等

香港民族英雄，為救人不惜付上前途

Mon post狗 幫人養仔啦柒頭

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

出呀

搭的士都趕

pish..射唔切波

Coming too

pish 要人呀

留籌比義士家屬！！！！

陣間見

要人丫

點解咁快提堂

正常黎講係入硬 只有向法官求情
大家旁聽時既言行唔多唔少係有影響

番緊工屌

推呀呀呀

推 岳義士

鞠躬

幫推啊

推，聲援英雄

即場拉同有片
有哂證據

831

Push.

返緊工，不了

仆街
海都未過

不咩了 你就不了

推!!

推！返工去唔到

支援義士呀

留籌比義士家屬 求下大家

再人啊
快啲去聲援啊

*聲

推撚爆佢

咪助長白色恐怖啦

光復香港 時代革命

係咪2點半前到就可以？

大家小心喇
我地係去聲援
大家注意禮貌
法官好睇重呢樣嘢

眾籌買層樓俾佢好冇

法院見

最好兩點前
因為要排隊攞飛入庭

趕緊嚟

天佑義士

真係要人

Pish!

921機場好似改左去922

未食飯都出緊黎

岳義士， you will never walk alone

咁快提

推呀！！

推!!!

我食到一半唔撚食衝出嚟

上完堂飛緊過嚟

推啊！！！

過緊海黎緊
香港人成日慣左遲到 改唔到

tuiiiiii

推 去緊

排緊隊了

遲到係咪係出面聲援

黎緊

講得你咁輕鬆

你試下出去俾狗咬 之後再著草

無人想知你唔去

人地踢保就係講緊著草啊on9
鬼唔知踢保喺香港可以拉你咩

全世界著岳字衫support!!!
(不過開拖最好唔好, 太易比人target)

求得閒既各位去一去

唔夠人阿 快d 黎

岳兄

又係咁急提堂, 等人趕唔切去聲援

嚟緊

可以既去呀 佢唔係自己自己一個

出緊嚟！就到！
岳巴 等我

推 兩點半東區

加油呀各位

推呀, 出黎呀!

辛苦哂你地每個

2點半東區

市民抵抗暴徒警察分子，屬合法自衛，立時釋放

可能無位入 已經有80人以上

係門口企都要去

搞埋啲野就出黎

冇位可以去邊

企門口

停車場出入口
等岳英雄可以見到大家

電視台影住佢還拖
你人多岀到去佢就會無事？

hi sir

Hello
係咪想我咁應你？

還拖即係自衛啦

派曬籌，等企位

要人！！！

請問知道CHARGE岳英雄D咩未?

上6樓企定企門口or停車場入口

入唔到去都係出面準備開遮保護義士離開

6樓都差唔多full曬

sorry手足 可能要係出面等等
因為連企位都爆埋好似
如果去緊 可以去睇睇

求文字直播

推，飛的去緊

好多人排緊隊

多數要係門口聲援 企位都百幾人排緊

影曬佢扑尻警察先

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac

正門俾記者追訪 ？
定係
後面俾囚車運走？

企到去黨鐵門口都要去啦！

返緊工唔得閒爬文，想問邊個官？

考我書法?

電視都日日影住啲狗亂咬人

已到 推

睇個官點決定囉

最重要係唔好輸打贏要

判左就話法治已死果啲說話

獲釋就話好官

睇你去支持岳英雄份上...我唔屌你搭鐵

跳左閘

聽聞係襲警、拒捕、藏有攻擊性武器

西灣河a出口

如果4點先到趕唔趕得切

好多人 依家先黎就應該入唔到黎

聲援岳義士！！！！

企門口定停車場門口

嘩多樣北角啲阿叔都齊哂

我都唔係咁清楚 因為我入左去啦已經

就算打唔甩，但我地都要俾佢知道大家都好支持佢

照黎 仲有其他義士

西灣河真係好撚遠

等入庭超高二佰人，庭外不知

知唔知「聲援」點解

直播

good luck

岳義士英勇救人，你哋而家係咪當人condom呀
#Chinazi

趕緊嚟！

直播出面冇人GE?

係哂6樓 唔少人

兩點半啦

會唔會有文字live

歡塘過緊嚟

一直幫助我哋嘅twitter 用戶Enzo Mazak警示左我地嘅危機﹕
自衛同藍黃打鬥有分別 (唔好再講「私了」)
[/size=5]

「有圖」我地而家輸鳩梗，仲有心情喺度圍爐:0)
五毛用英文攻陷 youtube

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。
網絡戰術

Coming
好遠

滿哂了企位都

tui

可以落樓下做人鏈

咁快

入唔到去樓下默站同人鏈

英雄出少年
義士岳家軍

冇人拖手

好多都重係6樓

入唔到去既手足 可以睇tg公海

門口有條好長既人龍

就係而家要人啊

加油， 控方實想比佢保釋， 希望個官鬆手

你唔出黎點對得住咁英勇嘅岳義士啊

實唔想.....

樓下有條100人到既人龍/人鏈

聲援完仲要去其他活動啊

都有唔少銀髮族

牛頭角黎緊

仲有 中環人鏈 深水埗放映會 粉嶺大合唱

庭內咩情況，有冇巴打講下

開審未

g持

想聽審比法官屌咩

入庭唔比用電話 尊重返好d

未開庭
現場爆晒位

開庭唔好用電話，驚法官唔喜

仲未開庭

條人龍就快企到出馬路

鄺神

今日好似係錢禮主任裁判官審新案
咁應該都仲會合理少少

急尿 附近有冇廁所

我都見到，企左係到

鄺仔到場 好有心

不如唔好做人龍or人鏈，企返去門口集中d 會唔會好d

對面個公園有廁所

岳義士英勇救人，你哋而家係咪當人condom呀?要人呀
#Chinazi

希望被救個3個有嚟

好想拿啲藥膏比佢茶
好心痛

有需要我可以課金支援

知唔知開到幾點? 我盡量扮病早D收工

最緊要佢哋快啲好返

天佑善人！

呢啲證據確鑿未俾啲正常官
果啲垃圾鳩拉就俾鳩官

唔好比人知你黎左呀巴

情況如何

冇嚟

應該過堂審好快？
主要係睇比唔比保釋

今日仲有幾多個義士提堂？

可以搭公眾𨋢上去 上面有
但唔好上3樓 有狗

請各位幫幫手簽白宮聯署同share出去
唔好唔記得新屋嶺嘅手足係集中營嘅慘況

宜家黎緊

有一日係煲底多謝佢

民族英雄

巴打發夢義士拜托你講呢？點會真人出呢啲

喊撚左

希望義義士平安歸來

願榮光歸我城義士

巴打都唔好自責啊

好似可以保釋？

喊左

可以，$10k

一萬蚊保釋

即刻籌比佢

狗落咩charge?
暴動？

襲警
攻擊性武器

襲警，藏有攻擊性武器

襲警、攻擊性武器

你班人做乜鳩呀
仲有第二個義士被控非法集結⋯

唔係呢個啊，係上星期日灣仔果個，好似無咗消息咁

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林意'義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

好人有好報
唔係一入就入暴動
希望義士冇事

襲警又係任9佢講

仲有其他義士要人支持呀

LIVE 影住...真係好難兜

推 大家唔好忘記仲有其他手足被捕啊

啱啱落堂仲要唔要人

仲有個義士架屌
走乜春

律師應該都係打條差佬有冇表明身份
改條輕啲罪

竟然無告暴動, 好彩

應該太揚，唔敢亂告

屌你老母 男人老狗 我流淚了

岳義士應唔會告暴動唔到, 會比MEDIA 咬死選擇執法, 咁班FUCKING 幫全部都要告

係！有冇人知依位義士的下落

幾點？ 邊度？

有晒片 走唔甩

要結拜做兄弟

申左6.12 加星火, 屋企人又接左, 應該問題唔大

另一個義士幾點提堂

完左未 依家黎有無用

打果個好似唔係便衣狗喎，點打有冇表明身分...

可以打冇委任證？

急呀喂！推

加油義士

依家有個義士比人告暴動 咪撚走

義士加油！

義士加油

沒有暴徒，只有暴政

加油

撤銷示威者控罪

大家加油

#東區聲援 0813機場集會，《環球時報》記者被打傷。警方再落案控告兩名涉案青年暴動、傷人等罪，兩人今午在東區裁判法院提堂

唔好走住呀

都幾難打，當場拉，希望無事啦。

著住防暴衫一定係警察？
類似咁

繼續留埋呀

屌，咁都暴動

幫手叫人唔好走住

係唔係到告嫁啦 入到先係 上訴到终審都會課金

岳義士開始 依家審緊第三個

勁多人走晒

我係入面聽審緊

d人好似走哂落去

唔少 對面馬路都有人企

第二個好似都保釋到 係咪 (同埋係咪charge非法集結？)
第三個 charge傷人、暴動？

係 無錯

要人呀!!!!

襲警 藏有攻擊性武器

無位入court 巴打可唔可以判完第三個嗰陣同我講一講個結果

門口班人唔知講咩？

Ok無問題

唔該曬巴打

係門口都聽唔到門口啲人講乜 有冇人知咩事

完咗未 仲搭緊巴士黎

有人呼籲在場人士去支援其他上庭手足
同埋嗌義士加油

我推咗成朝post
講咗仲有其他義士會審
希望大家會一齊支持
岳義士一審完
成班人就出晒去欣賞岳義士嘅風采

啱呀
後面有義士比人告暴動
唔洗理㗎喇

講下星期五兩點半 西九龍法院有個16歲抗爭者 提堂定上堂 希望在場咁多位繼續去聲援

下星期五

講左其他被狗拉左既手足既情況 順便支持下

講下個星期上環告暴動個對夫婦同個16歲小朋友一齊告暴動 叫人一齊去聲援

銅記過緊黎

真係無人理佢地呀？

保釋成功！！！！！！！

無
走咗成1/3人
下一個義士出嚟個陣
望住班人走

好多謝大家所謂嘅支持
依個Condom做得值唔值
大家自己心知

睇太多TVB ...

門口仲有好多人

都仲有二百幾人係門口聲援緊

你作為被捕義士
望住一班人喺你面前走 你會點
咁不如唔好入嚟
直接喺出面迎接各位義士

對面間小學d小學生都叫緊口號

最後兩句可以收翻

對面個間民生嚟

希望岳義士冇事啦 好人一生平安

唔該大家
真係無心機聽
或者純粹入嚟睇岳義士嘅真面目
真係唔好入去聽 聽完一個就走

講咗好撚多次 今日有其他義士都係今堂審
你同我講出面有好多人？
我係第二個義士 望撚住啲人走
作何感想呀
岳義士係義士 其他就唔係？

沒有暴徒只有暴政！

好高汁

中學嚟㗎

喺谷內見好多人都唔知今日有另外機場兩單

門口都仲有幾百人聲援緊

個時第二個已經出緊嚟
同一日同一堂審 大多數都係同一範疇嘅人
佢望住大家走呀

其實門口都仲有好多人，目測幾百，想入可以入黎

依加門口仲有幾百人，可以入黎聲援

大家支援 當然深表感激
但唔該睇完第一場就走嘅人
返去反省下

知唔知乜嘢叫做尊重

其他人都係英雄
我錫哂你地咁多個既春袋

我入唔到庭，個谷都屌鬼話啲人即散又喺庭上嘈，但事後叫有籌人士返入去就更唔好，出入門聲好嘈，佢地話妨礙法庭審訊同影響個官觀感

想知有冇人即刻衝入去補位
如果唔係第2位義士好慘, 仲要得16歲

好似有人排住隊入返去

本身個場爆晒 好多人要企
最後有吉位 除咗少少人入返去

依加係樓下係咪可以上去，6樓？

樓下門口有幾百人叫緊口號

我都想問

大家加油吧

三位義士都審完喇
多謝大家

死黑警 唔好以為偷左acct, 冒認就冇人知

審完？下面好似未有消息

三個審完，兩個保釋，包括岳義士同16歲沙田義士，機場義士還柙

多謝各手足聲援

再次證明大家係

齊上齊落

光復香港

時代革命

審完唔係第一時間可以走
要搞保釋
同律師商討案件

所以我都唔係好明大家喺義士面前走係因為啲咩

呀 第三個義士 無得保釋

有一個義士冇得保釋

16歲還押既義士係側門出，另外兩個義士可以保釋，應該2個義士出先

無得保釋嘅義士

請各手足繼續關注

好似係16歲個個

上次聽冼手足過堂，我第一次聽審，大家都係一知道可保釋，落一下單就即走，可能想出門口等保釋完出嚟聲援

係囉，死唔走佔咗個法庭佢啦應該

已有手足喺側門standby接義士，正門都有人，確保3個手足都有人聲援

3位義士

剛宣布機場手足都有得保釋呀！

東區三個義士全部可保釋！

全部東院義士有得保釋外出！

天佑義人

3個都可以保釋

機場暴動無得保釋

愛你們 義士辛苦了

沙田同北角手足可以保釋，機場暴動手足還押

[爭30000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

東區機場手足係還柙

紫衫個廢老周圍影人大頭？

邊度？

正門，有3個冇記者證不停影手足大頭

好似係門口

撕了！！！！

岩岩有人話機場義士冇得保釋

姐係側門出？

依加又話冇

無，應該出面信息亂得濟報錯料

機場還押

現場有好多料，唔知邊個真

資料混亂，谷同門口都宣布過有得保，剛剛又話冇

啱啱頭先又話全部都可以保釋而家又話機場嗰位義士唔得屌。

岳義士真名係陳以晉，大家之後一齊support佢

【逆權運動】 「岳」字青年被控襲警兼藏武器 數百人到庭聲援 獲准保釋下月再訊

周日市民於港島區「自由行」，及後發生警民衝突，當晚更有疑似北角福建幫毆打市民及示威者。有防暴警員於北角追捕市民時，身穿印上「岳」字T恤的青年疑為救人而涉嫌襲擊警員，遭警員制服時更被打至血流披面，又遭迎面噴射胡椒噴劑。青年被控襲警及管有攻擊性武器罪，案件今午在東區裁判法院提堂。

中午有大量市民到庭聲援，約下午二時許，法庭百多個公眾席已被坐滿，另有十多人需要站立旁聽，包括立法會議員鄺俊宇。庭外則有約有二百人排隊輪候。散庭時，市民在法院大樓外列隊等候被告，並不斷拍掌叫喊：「義士！加油！」

就讀香港專業教育學院的被告陳以晉（19歲），被指於本月15日在北角七海商業中心外，襲擊正在執行職務的警員馬智聖。他又被指於同日在七海商業中心外的公眾地方，無合法權限或合理辯解而攜有攻擊性武器，即一支伸縮棍。

控方原本申請將案件押後至10月28日再訊，以候警方繼續調查及徵詢律政司意見；但主任裁判官錢禮指當日一天之內已有九宗同類案件，控方遂順延一天至29日再訊。

控方不反對被告保釋，被告獲准以一萬元保釋，其間不准離港、須交出旅遊證件、居於報稱地址，並須每周一次往警署報到。被告亦須遵守晚十朝六的宵禁令，亦需禁足英皇道、油街、電氣道等地。

想問東區法院頭先係審左3單？
有d人話有兩個人保釋，一個落暴動

岳義士：保釋
沙田義士：保釋
機場義士：還押

係呀 機場手足告暴動

其實原來閒日都有咁多人去到, 平時義士提堂成日只得幾個人在場.....

16歲咋

兄弟加油

好似係告暴動?

CLS
機場位手足係邊個位被捕
點解可以鳩告暴動

講野可唔可以唔好咁單單打打?
見到你幾個comment d語氣都差到一個點
好多人可能都係第一次去聽審以為話左保釋就可以走
亦都可能好多人唔知仲有兩位手足過堂
如果你真係有咁既諗法可以開個post整合一下義士上庭時間表
我相信都好多人願意幫你推post願意去聽審
但一定唔係想見到你用呢種語氣講野先

班狗charge搶槍

16歲機場義士做左CONDOM
慘能到

機場果位係拔槍果單

大家等埋16歲機場手足

無得保

有人話可以係後門等

個名好好聽
19歲大隻仔好好J

係咪813 條女訓底之後搶槍落單位手足

我相信在場人士一定有追依個Post
今朝我一直係度推Post 話有其他義士都係今日審
會唔會個1/3人都唔知道/無追依個Post
仲要係第二個義士出嚟個陣 啲人都keep住走

語氣差 我會道歉 我真誠向各位道歉
但一事還一事 聽審期間 除咗家屬 未休庭/完審 就不斷走
依個係咪就係尊重啲表現

又老屈
16 應該係入教導
細一年唔駛坐

唔係、個議員助理都可以保釋

送車

澄清返
岳義士同機場義士係成年
沙田義士先係16歲

對唔住手足
今朝有堂冇追post，特登搭的士過嚟旁聽，以為完咗就出咗庭去其他地方，真係唔知仲有兩位手足⋯

下次會留意

大家如果閒日得閒就聲援下義士啦

個遮陣完全睇唔到

有無在場手足睇到岳義士傷勢如何

好撚勁！！

第二個義士已離開

感謝各位

請繼續聲援支持第三位義士！！！

唉，心好痛

係側門等緊還押義士，好撚感動

仲有一個人！未黎嘅可以黎

我想講，去得個度排隊聲援義士嘅人，係多到成個大堂排到冇位企，我係其中一份子，個個時候根本好多人都唔知今日審3單，我唔相信大家已經嚟到，如果當下知道仲有義士要審，係唔會選擇離開。亦唔好expect入左庭嘅人會好勤力低頭追po囉。

如果你見到頭先門外聲援三位義士嘅實況，你就會知道頭先離開法庭嘅人一定係唔知道，屌之前要睇情況。同埋喺法庭一班人行出行入，離開左又一大班人入返去又係咪好？其實出入都好嘈，亦要顧及個官嘅觀感，個官嘅觀感直接義士單案，係咪應該審慎啲？

頂住啊咁多位

暴佢老母！！！一定告唔入！

生仔當如岳義士
嫁郎當如岳義士

唔好自爆

你地唔好再推返佢個cm上嚟啦

各位手足，包括和理非，香港市民留意：

建議大家寫份聲明證明自己遇到咩問題都唔會自殺，簽埋名，寫埋日期；

當比殺人犯拉既時候大叫自己個名，同埋講你而家邊到受傷邊到痛；

可能呢d野對而家既你無乜用，但係當d殺人犯殺到埋黎既時候，呢d野就可以間接保護你自己。

各位手足，真係要保護好自己呀！
光復香港 時代革命

岳巴出嚟未？

車走左喇 等緊第三位手足

Report樓上#1130
死黑警唔好以為我地唔知

以晉或取代家俊、俊傑成為最熱門男嬰名字

有性趣可以黎支援

點解唔俾保釋？

16歲就入暴動坐10年屌

愛秩序灣公園同東濤中閒條街有狗

仲有一人未走，放工手足可黎

重未出黎